估唔到呢張圖竟然用到落泛民到

收皮啦
香港庫房係香港人啲錢嚟

分化撚

咪屈
港紙=美金
值錢好多

估唔到樓主拎呢張圖亂用到落泛民到

對家6月已經表演左有保安就玩哂
票又唔夠多 拉布已經阻唔到
而家中共比個咁既條件
咁都唔杯葛 留低個原因係為乜？

班賣港派點解呼籲泛民留低？
因為冇泛民 對家做d乜都要負哂責任 佢地都驚
既然賣港派硬推乜，泛民都阻唔到
係為左乜而留低？